inno gtx 1070 有幾耐保養

如題 啱啱諗住拆個風扇出嚟清潔一下

點知用咗一個鐘左右無端端燒卡
依家畫面花晒

(無端端黑畫面 風扇轉得勁快勁大聲)

想問保養有幾耐 我2016年買

同埋～ 3.5k budget有咩卡可以揀

幾時買
有冇單

插唔實？

有單, 2016年7月

抽插過好多次, 應該真燒左

一般係三年

check左都係3年, 皮已收

另外想問買3070, 係咪間間廠既3070效能都一樣, 除左風扇同software分別

導熱貼無貼好, 燒Vram

3070都成6000一張

買邊張就邊張，依家沒得擇

屌, 貴到仆街, 砌到成部機既價錢, 公價到底係幾多

拎去整 燒電容上返幾粒就搞掂

問礦場

清潔點解會搞到咁?
等我下次清潔小心D先

1070二手賣出可能值二千
咁就冇左二千蚊雞

直情屌出聲

手多多自炒

你真黑仔,呢個時候壞

用內顯開機
開mats做vram檢測
搵到壞左既vram換左佢（淘寶/鴨記執）
試機

熱風槍有咩推薦

用緊amd 5600x無內顯

同埋我隻底板呢個黃色位(vram?) 本身有塊金屬片擋住 無拆過呢part 所以唔知係咪壞

run 一次MATS 咪知Pass 定Fail

唔拆好地地

如果唔識就唔好屎忽痕喇, 攞把掃去掃下啲就算喇。咁樣痕一痕就跌成4千幾 3.5K到喉唔到肺